今天我不愛你了

相信我吧

信

多謝你

嘻

愚人節快樂

今天睡不著不是因為太掛念你
我才不會記住你這個人呢
你一點都不可愛 一點都不美
我真的一點都不喜歡你
我這輩子最不喜歡你這個人了

我馬上就會找到你
我會告訴你
我真的很愛你
你會笑著流淚
把雙手放在面上
和我剩下一個擁抱

你會為我擔心
我會在意你的著緊
我會怕你擔心而不敢坦白
你會受傷 你會生氣
但你會回來
後來我會改變
但你也會改變
我會受傷 我會生氣
我亦會回來
然後我們都變了不少

今日是你生日
你穿白色的裙
坐了我的對面
等待我為你製造的驚喜
你只有開心 沒有驚喜
你早習慣了突發的事
過去你都會感動落淚
這次你沒有
因為你知道過去的已經過去
對面的是誰你沒有把他看清楚
你怕你不想過去

明天再愛

我會把你放下
不會再在乎你
因為不愛你了
不想你了

即使係愚人節 我都唔會開啲咁既玩笑

會唔會玩得太大